我屌，可唔可以唔好再叫警察做黑社會？！

大佬人哋聽到麻木啦
係時候轉下新term
佢哋成日嗌咪話前面嘅暴徒
不如我哋一於大嗌返佢暴徒啦

完全可以confuse曬佢哋自己嘅心理
佢哋以後就唔好意思當住人 大聲 鬧暴徒

暴徒！暴徒！
香港警察，正宗暴徒！

推1

推2

推3

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

叫condom

根據我鬧狗經驗
過街老鼠佢地最接受唔到
因為太貼切，係而家做狗既寫照

叫殺人犯

推4

推5

侮辱左黑社會

過街老鼠確實貼切

推

老鼠,係老鼠呀

殺人犯

開放討論

香港警察 廢柴垃圾
過街老鼠 衰過垃圾

叫暴徒、殺人犯、強姦犯都得

殺人犯！強姦犯！

垃圾龜

黑警 無反應
無恥 無反應
黑社會 低反應
殺人兇手 低反應
社會垃圾 中度反應
毅進仔 中度反應
過街老鼠 強烈反應

屌我suggest咗好耐，有人諗法相同真係好
Push

定叫番佢地曱甴

呢個唔認同
我哋仲文宣緊屌佢哋叫市民曱甴

已經叫緊殺人犯同強姦犯啦

仲有啊. 唔好再叫知法犯法

應該叫
香港警賊. 無法無天
或
香港警賊. 專業犯法

恐怖份子

殺人犯
強姦犯

成日叫

仲要加多句:
過街老鼠！XX唔歡迎你地
xx=地區

依個我認同，過街老鼠+唔歡迎你，佢地好撚嬲

走呀過街老鼠，香港唔歡迎你

香港警察，正宗暴徒
清算黑警，解散警隊

都可以

叫 殺人犯

叫 畜牲

Aggre

直頭叫日本皇軍啦

pish

恐佈分子
殺人兇手

想聽新口號
厚顏無恥 恐佈分子
支那走狗 殺人兇手

係殺人犯呀

推

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

隔一排要轉下新朵新口號

殺人凶手

一定係過街老鼠

暴徒，黑社會，佢地可能覺得仲有型咗
知法犯法就黑警不嬲做開，只係對白警有用
殺人犯佢地覺得唔係自己做唔關佢事

過街老鼠先係佢地嘅共同身份

叫黑社會根本好戇鳩

共匪 共產黨 公安

香港黑警 老鼠曱甴

殺人犯至真！

曱甴屎如何

殺人兇手

呢句真

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

老鼠

叫完佢地有咩傷害
你覺得你叫完暴徒佢地會覺得唔好意思?

殺人狂
表示黑警已經係瘋狂狀態 殺咗好多個人！

又去人化？

恐怖分子

暴徒！

自推

ok喎

叫恐怖分子好撚過啦

冇錯，就嗌暴徒

香港警察 賊喊捉賊

叫死傻閪

我覺得暴徒OK
佢地成日嗌我地暴徒
宜家比人叫返轉頭

啲人唔識代入諗 其實好正常姐 一個唔care公義的人 你叫佢做黑社會有咩可能會嬲 你叫過街老鼠 啲自尊心爆棚 自以為是的popo就最嬲喇 可以繼續呢方面諗

推
黑社會打你都可以還手 警察打你還手就係襲警
根本就唔係同一回事

爛仔格，衰過黑社會

極端暴力分子

要叫共產黨

D畫真係好美式

嗌曱甴

嗌翻佢曱甴

叫警賊

呢個唔認同

因為我哋文宣緊黑警鬧市民造曱甴

Push

叫恐怖分子

香港警察 強姦謀殺

個人認為而家好大可能真係死咗人

嗌 殺人兇手 反應可能仲大

暴徒幾好

納粹軍警仲好
政治意味好重

一定係過街老鼠

嗌過好多次都引起佢地極大反應

暴徒就唔好啦 一陣比咩港人港地剪片話市民怒屌暴徒

香港警察, 恐怖分子 會唔會更有力?

過街老鼠

當通街都嗌佢地暴徒，個個一聽到暴徒兩個字會諗起黑警先

殺人兇手可能佢都覺得好威，道德嘅野佢地點會mind? 但 過街老鼠 就一流，因為可以令佢再深深感受佢地人見人憎無地位無價值嘅事實

係 佢地覺得自己冇錯 好撚多人撐自己
但係事實係街坊都叫佢地躝屍趷路 叫過街老鼠方向正確

係殺人犯

所以我唔知樓主係on9定咩，拎返佢地既用詞鬧返人地，咪俾機會人地做尻我地市民

香港警賊 社會垃圾

簡單d

罪犯！

入嚟睇睇吖
你班仆街迫我po多次 (教你說服道德撚)

【共產黨，返大陸】

係垃圾

好撚煩呀

成日叫人唔好叫乜叫物

鐘意叫咪叫囉

推！
暴徒
殺人兇手
強姦犯

佢地只係政治工具
上頭有命令佢地自己屋企人都殺啦
嗌殺人兇手佢地唔會有feel

賤種

直情係恐怖分子啦

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

恐怖分子！係恐怖分子！

過街老鼠 係最好

黑社會 佢地都真係唔係
殺人犯 都唔係全部狗都係
但係一大班人圍撚住嗌 過街老鼠 客觀畫面出曬黎

睇你咩目的啦 你想激嬲啲狗 串佢地既 本身殺人兇手呢個字已經好中性 完全冇意思 狗本身幾好 但難嗌

建議可以嗌 門口狗 或者 喪家狗

香港警察，社會垃圾

香港皇軍
香港蓋世太保

p牌推

所以我叫緊殺人犯

叫狗簡單直接

殺人犯呀

香港警察 正宗暴徒

黑警無讀書 唔知咩係蓋世太保架

唔同意 人地以為你地叫返自己

其實黑社會從來唔介意人地叫自己黑社會
而且係引以為傲 成日響朵

老鼠
殺人犯
強姦犯

建議嗌佢地殺人犯

你啱。我動議撤回。

好型

push

推過街老鼠

你啱，我 動議撤回 。

幫手推，兄弟

揸槍暴徒

推
知法犯法根本冇殺傷力

過街老鼠每次我叫
都冇人跟住叫

梗係叫強姦犯

叫 揸槍暴徒

殺人犯！
強姦犯！

社會敗類 人渣 弱智仔 condom 畜生

不如叫曱甴，好d

叫殺人暴徒仲正

叫佢地，共產黨，老L土。

推，英文文宣

我覺得佢地最憎人地叫佢毅進仔

以後有咩活動直接整英文文宣啦，真香港人點會幾隻英文字都唔識睇

Agger you

過街老鼠！

其實過街老鼠貼切d喎
起碼真係聯想到自己去邊出勤就俾邊區街坊屌

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

簡單清脆「禽獸」，一了就㷫。

呢個幾好

其實我都覺叫黑社會好柒
利申：無叫過

黑警 還命
香港警察 強姦謀殺

共產黨
暴徒

黑社會係讚緊佢

可唔可以唔好再改啲口號呢?尋晚係太子,一嗌香港警察跟住就一堆ABCD 另一堆EFGH咁,完全唔知嗌物,自己同自己嗌交咁,尷尬到爆.改黎改去,有咩咁大作?
香港警察 知法犯法--呢一個好打擊佢地執法既認受性,唔建議改,聽既人有藍有中立,對佢地係有一定既影響力,動搖佢地對黑警既印象.如果改成辱罵就變成被藍絲同中立自動過濾,就好似啲廣告咁,或者粗口咁,有啲人就直接嘟走左啦.
其他你鐘意嗌黑社會又好,過街老鼠都好,隨意,反正聽到既只有深黄同黑警.

強姦犯

唔好嗌到佢地仲係人咁，佢地冇咁嘅資格，好明顯已經變形做不能言喻嘅禽獸怪物

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

黑社會同狗都好過佢地

過～街老鼠

黑社會好啲

垃圾呢？

香港警察

過街老鼠

躝屍趌路

可以confuse個心理

人地叫你甲由有冇confuse到 叫你暴徒有冇傷心

佢地面皮幾尺厚 直接屌佢老母算啦

殺人犯！

啲垃圾聽唔明呀
字都唔識多隻點會知咩係蓋世太保
仲有啲係大陸狗，唔知咩係皇軍

721831

同埋你大鬧係暴徒, 有多一個好處, 就係佢地根本唔知你鬧緊邊個.
家下你唔比我鬧示威者係暴徒咩

做到咁不如直接dehumanise佢
相信最基本人禽之別就算係班偽進仔都識
如果我地直接形容佢連禽獸都比唔上
例如 香港警察 狗畜不如
會唔會更打擊到佢地呢

過街老鼠

老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠 老鼠

加殺人兇手，唔該

仲差4000，未簽請盡快簽！

死五毛
好像話鳩我哋咁樣
吊你老母

殺人犯 or 強姦犯

Z

過街老鼠係稱呼黎，唔係口號
你鍾意點叫狗都得

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

淨睇歌詞都眼濕濕啊diu😭

殺人犯
殺人犯
殺人犯

一日唔澄清831, 都係殺人犯
成班蒙面無編號，即係不分個人，全隊共享罪名，殺 人 犯

香港警察，策劃恐襲！！！！

屌自由發揮啦

殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！殺人犯！強姦犯！

香港警察，畜牲暴徒

同意

好喎！

推

香港警暴 暴徒差佬

暴從！殺人犯！

侮辱左黑社會
黑社會都好過他們千萬倍

極端暴力恐怖份子！！！！

正喎

叫恐怖份子啦

叫開畜生

新職業！狗狗婚禮破壞師！

叫恐怖份子，殺人犯

過街老鼠！
暴徒！
殺人犯！
強姦犯！

叫殺人犯啦

應該叫 強姦犯同殺人犯

對!!!!推!!!或者叫恐怖份于!!!

唔夠氣勢
叫
殺人犯

推 721 811 831

香港警察 正宗暴徒

武裝恐怖份子

而家已經係 香港警察 強姦謀殺 啦

直接嗌傻閪啦

香港警察 社會垃圾
香港警察 過街老鼠
香港警察 恐怖份子
香港警察 真正暴徒

死公安

殺

人

犯

真 我次次都咁叫

係
黑咩社會
叫返佢地暴徒
同埋之前有個post話應該叫
不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意

唔係去人化，係形容詞。

香港警察。納粹暴徒

支持警察。吞槍自殺

香港警察 專業暴徒

推
佢地一早就唔止係黑社會
佢地係強姦犯 殺人犯 恐怖分子
叫佢暴徒已經便宜佢地

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

唔好推
On9帶風向

叫甲由

頂

塔利班/博科聖地/伊斯蘭國香港支部

是但揀個

喂okay咼 推

黑警，真暴徒

叫強姦犯 殺人犯

過街老鼠
喺街嗌對方殺人犯嗰陣 下意識都仲會驚一驚對方

你啱

我動議撤回

721 85 811 831

真

可唔可以叫棄卒

唔係撐黑社會 但講真黑社會都有人性過黑警

持槍暴徒

香港警察，正宗暴徒！

殺人犯好d

係叫黨衛軍呀

好喎

一叫過街老鼠佢地就好激動

仲有藍絲暴徒！

殺人犯
強奻犯

黑社會係原自7.21 元朗警黑一家親

本身就係黑社會，嗌佢地黑社會真係無咩野
要改其他先有用，過街老鼠的確唔錯

叫殺人犯 強姦犯好似都work

其實佢哋覺得有人叫自己黑社會好威個喎⋯⋯誰知道佢哋好多中學已經跟大佬。所以我一直唔明點解叫佢做黑社會

贊成！
次次叫黑社會 佢地只會覺得: 我係呀 你咬我食？

巴打，唔好意思啊，我想講呢⋯⋯最尾個張好似有啲，我開始以為係……，如果其他人覺得冇乜嘢嘅咁就當我冇講過啦

尼個ok

黑警 汪汪汪
黑警 汪汪汪

Okok

畜牲

曱甴

過街老鼠同殺人犯最貼切

第一段主語係警察，已經形容咗喺垃圾，但係第二段好似主語變咗老鼠，佢俾警察仲衰，咁個老鼠係形容緊邊個呢，會有啲含糊，可唔可以試下咁樣，香港警察 廢柴垃圾 過街老鼠 躝返警署 好似唔係好夠霸氣，歡迎討論

有牌爛仔佢地都接受唔到

已fc
飛虎暴徒

想叫佢地甲甴

黑警 殺人犯 黑社會呢d毫無殺傷力唔好再嗌
要嗌就嗌 過街老鼠/狗

ok

暴徒 殺人犯

香港警察 周街謀殺

香港警察 幫你自殺

香港警察 抄家入冊

香港警察 正一垃圾

tui

次次大叫黑社會就覺得好笑

點解唔叫納粹黨

大家唔好做犯法嘢

同志們回去

佢哋喺蓋世太保

HKGUESTAPO

可唔可以全部加埋一齊叫

新屋嶺強姦
太子站殺人

香港警察，亂打 謀殺！

呢d有咩特別
我唔明點解唔叫 社會垃圾
佢地一定會好嬲，因為做咁多野比人講到對社會冇貢獻

社會垃圾？

乜都嗌下咖啦不嬲

贊成

上次坑口站啲黑警坐晒喺地下 啲人向住佢哋扔散銀 之後成班即刻起晒鋼

We connect

香港警隊 個個不舉

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

強姦犯
殺人犯

不如

香港差佬,正宗暴徒

押韻啲

香港黑警 過街老鼠

要帶動成班人一齊叫

佢地唔係速龍
係特種部隊
係special force

你班暴徒 搞亂哂香港 犯法打人就叻

原句可以用返哂

塔利班

叫喪屍!!

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

叫返佢地曱甴，佢地可能會hang機

要將佢哋自尊心踩到最低 務求令佢哋頂唔順自殺填命

“毅進仔唔係做警察 兩萬蚊人工都無”
“你知唔知你哋唔值兩萬蚊人工”
“讀唔成書嘅廢物”
“過街老鼠 人見人憎”
“市民驚你多過驚黑社會”
“無人鍾意你”
“去死”

ho ah

721 831

殺人犯！殺人犯！

Police State

係叫佢地 過～～街老鼠

殺死人
殺人犯

一個事件會否受到媒體報道，新聞能否傳播，引起討論。呢d除左量，就係講質。

100萬200萬呢d係量，唔係成日都可以做到。
狗隻恐襲，開槍，扮示威者抹黑，呢d一兩次就會悶。

上次人鏈係受人稱道，但講一次，第二次已經冇人講。

所以我地既抗爭方式要繼續創新，大家一齊發揮創意，主導新聞頭條先係最重要。

另外，831同新屋嶺既真相發現掘已經七七八八，幾可斷定有合理懷疑黑狗犯左嚴重罪行，而家係要升級抗爭既力度。迫佢地自己証明冇做過。

因為，得佢地有搜証既權力。

OK啦
旺角行街見到快快手戴防毒面罩又射唔出
成班過街老鼠咁樣

暴徒！暴徒！

哎恐怖份子、暴徒、曱由

殺人犯 強姦犯

得喎 就咁睇佢地的確係暴徒
仲要有致命武器 又槍又full gear
唔係佢地 唔通班街坊係？

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

強姦犯！

叫殺人兇手喇

721 811 831

強姦犯!殺人兇手!

啱

屌
暴徒！！一齊互嗌囉咩啊

咁咪會助攻藍絲